[靈異推上報!] 史上最多人買左飛又去唔到既演唱會！

唔係屋企人有事 就係fd去唔到 或者手多無端端"買多左"

總之買左就會有突發野去唔到 好驚係咪有咩神秘力量

炒唔起

唔好幫佢地接，寧願唔睇
咁下次就會諗清楚先買